一人一句西女人口頭禪

I mean

我真係恭喜你呀

囉

喂呀

車！

呢d死臭閪我一定摺返佢 你咁矜貴咪撚出街啦

真係㗎？

咁小器 你係咪男人嚟㗎

樓主嗰句真係好中
聽到都想反胃
特別啲冇料扮有料嗰啲臭西成日講

Oh jesus

no offence but

Excuse me?